# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Komikku package.
# randint <lancameb@hotmail.com>, 2023.
# Zhao Se <zhaose233@zhaose.cyou>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Komikku 1.25.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-02 01:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-03 02:01+0000\n"
"Last-Translator: Zhao Se <zhaose233@zhaose.cyou>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"komikku/main/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4-dev\n"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:11
msgid "Read your favorite manga"
msgstr "閱讀你最喜歡的漫畫"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:13
msgid ""
"With its simple, elegant and adaptive interface, this manga reader allows "
"you to search, sort and read all your favorite manga with ease."
msgstr ""
"介面簡單明暸、優雅、靈活，這個漫畫閱讀器可以輕鬆地搜尋、排序、閱讀你喜歡的漫"
"畫。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:15
msgid "Why you will love Komikku?"
msgstr "你會愛上 Komikku 的理由？"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:17
msgid "Online and offline reading from dozens of servers"
msgstr "在線或離線閱讀來自各個伺服器的漫畫"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:18
msgid "Support for locally stored manga (in CBZ or CBR formats)"
msgstr "支援本機儲存的漫畫（以 CBZ 或 CBR 的格式）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:19
msgid "RTL, LTR, Vertical and Webtoon reading modes"
msgstr "從右至左，從左至右，垂直，以及 Webtoon 閱讀模式"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:20
msgid ""
"Support several types of navigation: keyboard arrow keys, right and left "
"navigation layout via mouse click or tapping (touchpad/touch screen), mouse "
"wheel, 2-fingers swipe gesture (touchpad), swipe gesture (touch screen)"
msgstr "支援多種類型的導航：鍵盤方向鍵，透過滑鼠或觸控點擊左右導航布局，滑鼠滾輪，兩"
"雙滑動（觸控板），滑動手勢（觸控熒幕）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:21
msgid "Categories to organize your library"
msgstr "用於組織書櫃的類別"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:22
msgid "Automatic update of manga"
msgstr "自動更新漫畫"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:23
msgid "Automatic download of new chapters"
msgstr "自動下載新章節"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:24
msgid "Reading history"
msgstr "閱讀歷史"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:25
msgid "Light and dark themes"
msgstr "亮色與暗色主題"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:41
msgid "The Library page"
msgstr "書櫃頁面"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:45
msgid "The Library page with the category sidebar open"
msgstr "打開類別側邊欄的書櫃頁"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:49
msgid "The Preferences page (Library settings)"
msgstr "設定頁面（書櫃設定）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:53
msgid "The Explorer page in mobile format (Servers list)"
msgstr "行動裝置格式的探索頁面（伺服器目錄）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:57
msgid "The Details page"
msgstr "詳情頁"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:61
msgid "The Details page (chapters list)"
msgstr "詳請頁（章節目錄）"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:65
msgid "The Reader page"
msgstr "閱讀頁"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:69
msgid "The Reader page in mobile format"
msgstr "行動裝置格式的閱讀頁"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:73
msgid "The Category editor page in mobile format"
msgstr "行動裝置格式的類別編輯頁"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:77
msgid "The Reading history page in mobile format"
msgstr "行動裝置格式的閱讀歷史頁"

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:85
msgid "@authorfullname@"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:101
msgid "[Card] Added an indicator when an update is in progress"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:102
msgid "[Card] Added Pull-to-Update feature"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:103
msgid "[Card] Updated disk usage when one or more chapters are reset"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:104
msgid ""
"[Webview] Fixed rare cases where pages loading end could not be detected"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:105
msgid "[About] Fixed \"Report an Issue\" link"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:106
msgid "[Servers] Some improvements to speed up HTML pages parsing"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:107
msgid "[Servers] Manga-Scantrad (FR): Fix status CSS selector"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:108
msgid "[L10n] Updated Russian translation"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.appdata.xml.in.in:110
msgid "Happy reading."
msgstr "開心閱讀。"

#: ../data/info.febvre.Komikku.desktop.in:3
msgid "@prettyname@"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.desktop.in:4
msgid "@description@"
msgstr ""

#: ../data/info.febvre.Komikku.desktop.in:13
msgid ""
"manga;reader;viewer;comic;manhwa;manhua;bd;webtoon;webcomic;scan;offline;"
"gnome;"
msgstr ""

#: ../data/ui/about_window.ui.in:28
msgid ""
"A manga, manhwa, manhua, webtoons, webcomics and comics reader for GNOME\n"
"\n"
"👉 Never forget, you can support the authors\n"
"by buying the official comics when they are\n"
"available in your region/language."
msgstr ""
"一個為 GNOME 訂制的漫畫閱讀器\n"
"\n"
"👉 不要忘記，你可以通過購買正版漫畫來支援作者。"

#: ../data/ui/card.blp:30 ../data/ui/card.blp:445
#: ../data/ui/card_chapters_list_row.blp:44 ../data/ui/download_manager.blp:22
#: ../data/ui/library.blp:130 ../data/ui/reader.blp:25
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: ../data/ui/card.blp:36
msgid "Resume Reading"
msgstr "恢復閱讀"

#: ../data/ui/card.blp:55
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: ../data/ui/card.blp:142
msgid "Add to Library"
msgstr "添加至書櫃"

#: ../data/ui/card.blp:172
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: ../data/ui/card.blp:203
msgid "Genres"
msgstr ""

#: ../data/ui/card.blp:236
msgid "Scanlators"
msgstr ""

#: ../data/ui/card.blp:299
msgid "Last Update"
msgstr "最後更新"

#: ../data/ui/card.blp:331
msgid "Size on Disk"
msgstr "佔用磁碟空間"

#: ../data/ui/card.blp:357
msgid "Synopsis"
msgstr "概要"

#: ../data/ui/card.blp:485 ../data/ui/categories_editor.blp:64
#: ../data/ui/library.blp:235
msgid "No Categories"
msgstr "無類別"

#: ../data/ui/card_chapters_list_row.blp:61
msgid "New"
msgstr "新的"

#: ../data/ui/categories_editor.blp:33
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../data/ui/download_manager.blp:6 ../data/ui/download_manager.blp:16
msgid "Download Manager"
msgstr "下載管理員"

#: ../data/ui/download_manager.blp:28
msgid "Start/Stop Download"
msgstr "開始/停止下載"

#: ../data/ui/download_manager.blp:65
msgid "No Downloads"
msgstr "無下載"

#: ../data/ui/explorer_search.blp:10 ../data/ui/explorer_search.blp:35
#: ../data/ui/history.blp:18 ../data/ui/library.blp:36
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../data/ui/explorer_search.blp:28
msgid "Open in Browser"
msgstr "於瀏覽器中打開"

#: ../data/ui/explorer_search.blp:151
msgid "Most Popular"
msgstr "最流行的"

#: ../data/ui/explorer_search.blp:223
msgid "Latest Updates"
msgstr "最近更新"

#: ../data/ui/explorer_servers.blp:6 ../data/ui/preferences.blp:169
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: ../data/ui/explorer_servers.blp:13
msgid "Search Comics Across All Servers"
msgstr "於所有伺服器上搜尋漫畫"

#: ../data/ui/explorer_servers.blp:19
msgid "Search Servers"
msgstr ""

#: ../data/ui/explorer_servers.blp:33
msgid "Search for servers by name or language"
msgstr "按名稱或語言搜尋伺服器"

#: ../data/ui/history.blp:6 ../data/ui/history.blp:12
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: ../data/ui/history.blp:69
msgid "No History"
msgstr "無歷史"

#: ../data/ui/library.blp:6 ../data/ui/preferences.blp:66
#: ../data/ui/preferences.blp:69
msgid "Library"
msgstr "書櫃"

#: ../data/ui/library.blp:19
msgid "Toggle Categories Sidebar"
msgstr "切換類別側邊欄"

#: ../data/ui/library.blp:23
msgid "Komikku"
msgstr "Komikku"

#: ../data/ui/library.blp:30
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: ../data/ui/library.blp:61
msgid "Search by name, server or genre"
msgstr ""

#: ../data/ui/library.blp:109 ../data/ui/preferences.blp:155
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../data/ui/library.blp:183
msgid "Discover Comics"
msgstr "探索和發現漫畫"

#: ../data/ui/library.blp:257
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ../data/ui/menu/card.xml:18
msgid "Order of Chapters"
msgstr "章節順序"

#: ../data/ui/menu/card.xml:23
msgid "⬆ By Source"
msgstr "⬆ 按來源"

#: ../data/ui/menu/card.xml:28
msgid "⬇ By Source"
msgstr "⬇ 按來源"

#: ../data/ui/menu/card.xml:34
msgid "⬆ By Date"
msgstr "⬆ 按日期"

#: ../data/ui/menu/card.xml:39
msgid "⬇ By Date"
msgstr "⬇ 按日期"

#: ../data/ui/menu/card.xml:45
msgid "⬆ By Title"
msgstr "⬆ 按標題"

#: ../data/ui/menu/card.xml:50
msgid "⬇ By Title"
msgstr "⬇ 按標題"

#: ../data/ui/menu/card_selection_mode.xml:18
#: ../data/ui/menu/library_selection_mode.xml:25
msgid "Select All"
msgstr "全部選取"

#: ../data/ui/menu/download_manager.xml:7
msgid "Delete All"
msgstr "全部刪除"

#: ../data/ui/menu/explorer_search_global_search.xml:7
msgid "Pinned Servers Only"
msgstr "僅固定的伺服器"

#: ../data/ui/menu/library_search.xml:7
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: ../data/ui/menu/library_search.xml:15
msgid "Recents"
msgstr "最近"

#: ../data/ui/menu/library_selection_mode.xml:7
msgid "Edit Categories"
msgstr "編輯類別"

#: ../data/ui/menu/main.xml:7
msgid "Update Library"
msgstr "更新書櫃"

#: ../data/ui/menu/main.xml:11
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: ../data/ui/menu/main.xml:16
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母順序"

#: ../data/ui/menu/main.xml:21
msgid "Latest Read First"
msgstr "最近閱讀的在先"

#: ../data/ui/menu/main.xml:26
msgid "Latest Updated First"
msgstr "最近更新的在先"

#: ../data/ui/menu/main.xml:55
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤捷徑鍵"

#: ../data/ui/menu/main.xml:59
msgid "Donate"
msgstr "支援"

#: ../data/ui/menu/main.xml:63
msgid "About Komikku"
msgstr "關於 Komikku"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:35
msgid "Type of Scaling"
msgstr "縮放方式"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:91
msgid "Zoom Landscape Pages"
msgstr "縮放橫向頁"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:95
msgid "Crop Borders"
msgstr "切割邊緣"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:99
msgid "Hide Page Numbering"
msgstr "隠藏頁數"

#: ../data/ui/menu/reader.xml:106
msgid "Save Page"
msgstr "存儲頁面"

#: ../data/ui/preferences.blp:10 ../data/ui/preferences.blp:21
#: ../data/ui/preferences_servers_languages.blp:11
#: ../data/ui/preferences_servers_settings.blp:11
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../data/ui/preferences.blp:29 ../data/ui/preferences.blp:32
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../data/ui/preferences.blp:36
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: ../data/ui/preferences.blp:39
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#: ../data/ui/preferences.blp:40
msgid "Dark"
msgstr "暗黑"

#: ../data/ui/preferences.blp:41
msgid "Follow System"
msgstr "跟隨系統"

#: ../data/ui/preferences.blp:47
msgid "Night Light"
msgstr "夜燈"

#: ../data/ui/preferences.blp:48
msgid "Automatically enable dark theme at night"
msgstr "在夜晚自動啓用暗黑主題"

#: ../data/ui/preferences.blp:52
msgid "Desktop Notifications"
msgstr "桌面通知"

#: ../data/ui/preferences.blp:53
msgid "Use desktop notifications for downloads and library updates"
msgstr "用桌面通知來提示下載或書櫃更新"

#: ../data/ui/preferences.blp:57
msgid "Backdrop in Details Page"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.blp:58
msgid "Enable background recoloring to match cover"
msgstr "啓用背景著色以匹配封面"

#: ../data/ui/preferences.blp:72
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: ../data/ui/preferences.blp:75
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

#: ../data/ui/preferences.blp:78
msgid "Grid"
msgstr "網格"

#: ../data/ui/preferences.blp:79
msgid "Compact Grid"
msgstr "緊湊網格"

#: ../data/ui/preferences.blp:85
msgid "Servers Logo"
msgstr "伺服器徽標"

#: ../data/ui/preferences.blp:86
msgid "Display servers logo"
msgstr "展示伺服器徽標"

#: ../data/ui/preferences.blp:90
msgid "Badges"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.blp:93
msgid "Number of Unread Chapters"
msgstr "未讀章節數"

#: ../data/ui/preferences.blp:113
msgid "Number of Downloaded Chapters"
msgstr "已下載章節數"

#: ../data/ui/preferences.blp:133
msgid "Number of Recent and Unread Chapters"
msgstr "最近未讀章節數"

#: ../data/ui/preferences.blp:158
msgid "Update at Startup"
msgstr "在啓動時更新"

#: ../data/ui/preferences.blp:159
msgid "Automatically update library at startup"
msgstr "在啓動時自動更新書櫃"

#: ../data/ui/preferences.blp:163
msgid "Auto Download of New Chapters"
msgstr "自動下載新章節"

#: ../data/ui/preferences.blp:164
msgid "Automatically download new chapters"
msgstr "自動下載新章節"

#: ../data/ui/preferences.blp:172
#: ../data/ui/preferences_servers_languages.blp:6
#: ../data/ui/preferences_servers_languages.blp:12
msgid "Servers Languages"
msgstr "伺服器語言"

#: ../data/ui/preferences.blp:173
msgid "Restrict servers to selected languages"
msgstr "限制伺服器為選取的語言"

#: ../data/ui/preferences.blp:181 ../data/ui/preferences_servers_settings.blp:6
#: ../data/ui/preferences_servers_settings.blp:12
msgid "Servers Settings"
msgstr "伺服器設定"

#: ../data/ui/preferences.blp:182
msgid "Enable/disable and configure servers"
msgstr "啓用/禁用以及設定伺服器"

#: ../data/ui/preferences.blp:190
msgid "Long Strip Detection"
msgstr "長條偵測"

#: ../data/ui/preferences.blp:191
msgid "Automatically detect long vertical strip when possible"
msgstr "如果可能，自動偵測垂直長條"

#: ../data/ui/preferences.blp:195
msgid "NSFW Content (18+)"
msgstr "NSFW 內容（18+）"

#: ../data/ui/preferences.blp:196
msgid "Whether to enable servers with NSFW content"
msgstr "是否要啓用 NSFW 內容"

#: ../data/ui/preferences.blp:200
msgid "NSFW Only Content (18+)"
msgstr "僅 NSFW 的內容（18+）"

#: ../data/ui/preferences.blp:201
msgid "Whether to enable servers with NSFW only content"
msgstr "是否啓用僅有 NSFW 內容的伺服器"

#: ../data/ui/preferences.blp:209 ../data/ui/preferences.blp:212
#: ../data/ui/reader.blp:6
#, fuzzy
msgid "Reader"
msgstr "閱讀器"

#: ../data/ui/preferences.blp:216
msgid "Reading Mode"
msgstr "閱讀模式"

#: ../data/ui/preferences.blp:219
msgid "⬅ Right to Left"
msgstr "⬅ 從右往左"

#: ../data/ui/preferences.blp:220
msgid "➡ Left to Right"
msgstr "➡ 從左往右"

#: ../data/ui/preferences.blp:221
msgid "⬇ Vertical"
msgstr "⬇ 垂直"

#: ../data/ui/preferences.blp:222
msgid "⬇ Webtoon"
msgstr "⬇ Webtoon 模式"

#: ../data/ui/preferences.blp:228
msgid "Maximum Width"
msgstr "最大寬度"

#: ../data/ui/preferences.blp:229
msgid ""
"Constrain reader's width to a given maximum size (Webtoon reading mode only)"
msgstr "將閱讀器的寬度限制為給定的最大尺寸（僅限 Webtoon 模式）"

#: ../data/ui/preferences.blp:240
msgid "Scaling"
msgstr "縮放"

#: ../data/ui/preferences.blp:241
msgid "Type of scaling to adapt image"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.blp:244
msgid "Adapt to Screen"
msgstr "適應熒幕"

#: ../data/ui/preferences.blp:245
msgid "Adapt to Width"
msgstr "適應寬度"

#: ../data/ui/preferences.blp:246
msgid "Adapt to Height"
msgstr "適應高度"

#: ../data/ui/preferences.blp:247
msgid "Original Size"
msgstr "原始尺寸"

#: ../data/ui/preferences.blp:253
msgid "Landscape Pages Zoom"
msgstr "橫向頁面縮放"

#: ../data/ui/preferences.blp:254
msgid ""
"Zoom page to fit height when page is landscape (Adapt to Screen scaling only)"
msgstr "橫向頁面時縮放頁面以適應高度（僅適應熒幕時）"

#: ../data/ui/preferences.blp:258
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#: ../data/ui/preferences.blp:261
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ../data/ui/preferences.blp:262
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: ../data/ui/preferences.blp:263
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../data/ui/preferences.blp:264
msgid "System Style"
msgstr "跟隨系統"

#: ../data/ui/preferences.blp:270
msgid "Borders Crop"
msgstr "邊框裁剪"

#: ../data/ui/preferences.blp:271
msgid ""
"Crop white borders of images\n"
"\n"
"NOTE: Requires more CPU usage and can cause rendering and animation "
"slowdowns, especially on mobile devices."
msgstr ""
"裁剪圖片的白色邊框\n"
"\n"
"注意：將消耗更多的處理器資源，有可能會造成動畫或者渲染緩慢，尤其是對於行動設"
"備。"

#: ../data/ui/preferences.blp:275
msgid "Page Numbering"
msgstr "頁碼"

#: ../data/ui/preferences.blp:276
msgid "Hide the page numbering at the bottom of the screen while reading"
msgstr "在閱讀時隠藏熒幕下方的頁碼"

#: ../data/ui/preferences.blp:280
msgid "Fullscreen"
msgstr "全熒幕"

#: ../data/ui/preferences.blp:281
msgid "Automatically enter fullscreen mode"
msgstr "自動進入全熒幕模式"

#: ../data/ui/preferences.blp:289 ../data/ui/preferences.blp:292
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../data/ui/preferences.blp:295
msgid "Data"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.blp:296
msgid "Data not saved in the library"
msgstr ""

#: ../data/ui/preferences.blp:299
msgid "Clear Chapters Cache and Database"
msgstr "清除章節快取和資料庫"

#: ../data/ui/preferences.blp:304
msgid "Clear Chapters Cache and Database on Exit"
msgstr "在退出時清除章節快取和資料庫"

#: ../data/ui/preferences.blp:309
msgid "Credentials Storage"
msgstr "憑證儲存"

#: ../data/ui/preferences.blp:312
msgid "Allow Plaintext Storage as Fallback"
msgstr "允許使用明文作為候補方案"

#: ../data/ui/preferences.blp:313
msgid "Used when no keyring backends are found"
msgstr "當找不到金鑰環後端時使用"

#: ../data/ui/preferences.blp:318
msgid "Tweaks"
msgstr "調教"

#: ../data/ui/preferences.blp:321
msgid "Disable Animations"
msgstr "禁用動畫"

#: ../data/ui/preferences.blp:322
msgid ""
"Useful with E Ink e-readers to avoid very choppy and unpleasant animations "
"(due to the low refresh rate of the screen)"
msgstr "對於 E-Ink 設備很有用，可以防止卡頓和令人不快的動畫表現（由於熒幕的低更新率）"

#: ../data/ui/preferences.blp:326
msgid ""
"This tweak is only intended for users who do not use the GNOME desktop "
"environment and therefore cannot disable animations globally via GNOME "
"Settings (Accessibility ⇨ Seeing ⇨ Reduce Animation)."
msgstr "此調整僅適用於不使用 GNOME 桌面環境的用戶，因為他們無法通過 GNOME "
"設定全域禁用動畫（無障礙輔助 ⇨ 視覺 ⇨ 减少動畫）。"

#: ../data/ui/reader.blp:17
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../data/ui/reader.blp:31
msgid "Toggle Fullscreen Mode"
msgstr "切換全熒幕模式"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:11
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:14
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Open Preferences"
msgstr "開啓偏好設定"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:19
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Toggle Fullscreen Mode"
msgstr "切換全熒幕模式"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:24
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Open Keyboard Shortcuts"
msgstr "打開鍵盤捷徑"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:30
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Library"
msgstr "書櫃"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:33
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Add Manga"
msgstr "添加漫畫"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:38
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Select All"
msgstr "全部選取"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:43
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:49
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Manga Card"
msgstr "漫畫卡片"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:52
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Select All Chapters"
msgstr "選取全部章節"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:58
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Reader"
msgstr "閱讀器"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:61
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Save Page"
msgstr "儲存頁面"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:67
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Download Manager"
msgstr "下載管理員"

#: ../data/ui/shortcuts_overview.blp:70
msgctxt "Shortcut window description"
msgid "Select All Downloads"
msgstr "選取全部下載"

#: ../data/ui/support.blp:6 ../data/ui/support.blp:12
msgid "Support Development"
msgstr "支援開發"

#: ../data/ui/support.blp:46
msgid "How can you support?"
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:54
msgid ""
"Developing and maintaining Komikku is a challenging task that takes up most "
"of my free time."
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:61
msgid "Komikku will always be free and open-source and will never contain ads."
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:68
msgid ""
"So if you like it, and you are able, please consider a one-time or recurring "
"donation to support me, it will be hugely appreciated."
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:82
msgid "Weekly, monthly or yearly donation"
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:88 ../data/ui/support.blp:104
#: ../data/ui/support.blp:120
msgid "Donate and Support"
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:98
msgid "One-time donation"
msgstr ""

#: ../data/ui/support.blp:114
msgid "One-time or monthly donation"
msgstr ""

#: ../data/ui/webview.blp:6
msgid "Webview"
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:141
msgid "Multiple URLs not supported"
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:157
msgid "Invalid URL {}, not handled by any server."
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:342 ../komikku/card/__init__.py:135
#: ../komikku/card/__init__.py:136 ../komikku/categories_editor.py:188
#: ../komikku/downloader.py:374 ../komikku/downloader.py:375
#: ../komikku/library/__init__.py:744 ../komikku/library/__init__.py:745
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:405
msgid "Supporters"
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:425
msgid "Join Chat"
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:515
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:518
msgid "Some chapters are currently being downloaded."
msgstr ""

#: ../komikku/application.py:520
msgid "Some mangas are currently being updated."
msgstr "有漫畫正在更新中。"

#: ../komikku/application.py:524
msgid "Quit?"
msgstr "退出？"

#: ../komikku/application.py:526
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../komikku/card/__init__.py:159
#, python-brace-format
msgid ""
"NOTICE\n"
"{0} server is not longer supported.\n"
"Please switch to another server."
msgstr ""
"注音\n"
"{0} 伺服器不再被支援。\n"
"請切換至其他伺服器。"

#: ../komikku/card/__init__.py:259
msgid "Read progress synchronization with server completed successfully"
msgstr "成功與伺服器同步讀取進度"

#: ../komikku/card/__init__.py:270
msgid "Failed to get manga URL"
msgstr "無法取得漫畫地址"

#: ../komikku/card/__init__.py:436
msgid "Unknown author"
msgstr "未知作者"

#: ../komikku/card/__init__.py:442 ../komikku/card/__init__.py:451
msgid "Unknown status"
msgstr "未知狀態"

#: ../komikku/card/__init__.py:452 ../komikku/explorer/common.py:174
msgid "Local"
msgstr "本機"

#: ../komikku/card/__init__.py:478 ../komikku/card/chapters_list.py:607
msgid "%m/%d/%Y"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:309 ../komikku/downloader.py:519
#: ../komikku/library/__init__.py:775
#, python-brace-format
msgid "{0} selected"
msgid_plural "{0} selected"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:381 ../komikku/card/chapters_list.py:476
msgid "Failed to update chapters reading status"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:664 ../komikku/library/__init__.py:387
msgid "Download"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:674 ../komikku/preferences.py:134
msgid "Clear"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:678
msgid "Clear and Reset"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:678
msgid "Reset"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:688
msgid "Mark as Read"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:692
msgid "Mark as Unread"
msgstr ""

#: ../komikku/card/chapters_list.py:696
msgid "Mark Previous Chapters as Read"
msgstr ""

#: ../komikku/categories_editor.py:77 ../komikku/library/__init__.py:361
msgid "Delete?"
msgstr ""

#: ../komikku/categories_editor.py:78
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete\n"
"\"{0}\" category?"
msgstr ""

#: ../komikku/categories_editor.py:79 ../komikku/categories_editor.py:177
#: ../komikku/library/__init__.py:363
msgid "Delete"
msgstr ""

#: ../komikku/categories_editor.py:182
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ../komikku/categories_editor.py:195
msgid "Save"
msgstr ""

#: ../komikku/downloader.py:244
#, python-brace-format
msgid "{0}/{1} pages downloaded"
msgstr ""

#: ../komikku/downloader.py:246
msgid "error"
msgstr ""

#: ../komikku/downloader.py:250 ../komikku/downloader.py:267
#, python-brace-format
msgid "[{0}] Chapter {1}"
msgstr ""

#: ../komikku/downloader.py:266
msgid "Download completed"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/common.py:59
#, python-brace-format
msgid "{0} chapter"
msgid_plural "{0} chapters"
msgstr[0] ""

#: ../komikku/explorer/common.py:61
msgid "Last Chapter: {}"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/common.py:63
msgid "Last Volume: {}"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/common.py:175
msgid "Comics stored locally as archives in CBZ/CBR formats"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/common.py:192 ../komikku/preferences.py:552
#: ../komikku/preferences.py:646 ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:57
msgid "18+"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/common.py:212
msgid "Help"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/common.py:217
msgid ""
"A specific folder structure is required for local comics to be properly "
"processed.\n"
"\n"
"Each comic must have its own folder which must contain the chapters/volumes "
"as archive files in CBZ or CBR formats.\n"
"\n"
"The folder's name will be used as name for the comic.\n"
"\n"
"NOTE: The 'unrar' or 'unar' command-line tool is required for CBR archives."
msgstr ""
"需要特定的目錄結構才能使本機漫畫被正確識別。\n"
"\n"
"每個漫畫必須有它自己的目錄，目錄中包含以 CBZ 或 CBR 格式存檔的章節/卷。\n"
"\n"
"目錄的名稱將被用於漫畫名稱。\n"
"\n"
"注意：需要 'unrar' 或 'unar' 命令行工具才能使用 CBR 格式。"

#: ../komikku/explorer/common.py:231
msgid "Open local folder"
msgstr "開啓本機目錄"

#: ../komikku/explorer/common.py:239
msgid "Toggle pinned status"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:252
msgid "Oops, server website URL is unknown."
msgstr "糟糕，伺服器頁面 URL 未知。"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:292
msgid "Search {}"
msgstr "搜索 {}"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:294
msgid "Search for Reading"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:296
msgid "Empty search is allowed."
msgstr "允許進行空搜尋。"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:298
#, fuzzy
msgid ""
"Alternatively, you can look up specific comics using the syntax:\n"
"\n"
"<b>id:ID from comic URL</b>"
msgstr ""
"或者，您可以使用以下語法尋找特定漫畫：\n"
"\n"
"<b>id:ID from comic URL</b>"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:326
msgid "Global Search"
msgstr "全域搜尋"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:328
msgid "Search globally by name"
msgstr "按名稱全域搜尋"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:330
msgid "Search for Comics"
msgstr "搜尋漫畫"

#: ../komikku/explorer/search/__init__.py:406
msgid "Oops, failed to retrieve manga's information."
msgstr "糟糕，未能檢索到漫畫資訊。"

#: ../komikku/explorer/search/latest_updates.py:100
msgid "Oops, failed to retrieve latest updates."
msgstr "糟糕，未能檢索到最近更新。"

#: ../komikku/explorer/search/latest_updates.py:104
msgid "No Latest Updates Found"
msgstr "未找到最近更新"

#: ../komikku/explorer/search/latest_updates.py:113
#: ../komikku/explorer/search/most_popular.py:113
#: ../komikku/explorer/search/search.py:127
#: ../komikku/explorer/search/search_global.py:71
msgid "A request is already in progress."
msgstr "有請求正在進行中。"

#: ../komikku/explorer/search/most_popular.py:100
msgid "Oops, failed to retrieve most popular."
msgstr "糟糕，未能檢索到最受歡迎的內容。"

#: ../komikku/explorer/search/most_popular.py:104
msgid "No Most Popular Found"
msgstr "未能找到最受歡迎的內容"

#: ../komikku/explorer/search/search.py:112
#: ../komikku/explorer/search/search_global.py:160
msgid "Oops, search failed. Please try again."
msgstr "糟糕，搜尋失敗。請重試。"

#: ../komikku/explorer/search/search.py:116
msgid "No Results Found"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/search/search.py:117
msgid "Try a different search"
msgstr ""

#: ../komikku/explorer/search/search_global.py:165
msgid "No results"
msgstr "沒有結果"

#: ../komikku/explorer/servers.py:107 ../komikku/explorer/servers.py:197
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../komikku/explorer/servers.py:169
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#: ../komikku/history.py:127
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../komikku/history.py:129
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../komikku/history.py:132
msgid "%A, %B %e"
msgstr ""

#: ../komikku/history.py:175
msgid "Resume"
msgstr ""

#: ../komikku/library/__init__.py:357
msgid "Are you sure you want to delete this manga?"
msgstr "你確定要刪除此漫畫嗎？"

#: ../komikku/library/__init__.py:359
msgid "Are you sure you want to delete selected mangas?"
msgstr "你確定要刪除已選中的漫畫嗎？"

#: ../komikku/library/__init__.py:383
msgid "Are you sure you want to download all chapters of selected mangas?"
msgstr "你確定要下載已選中漫畫的所有章節嗎？"

#: ../komikku/library/__init__.py:385
msgid "Download?"
msgstr "下載？"

#: ../komikku/library/__init__.py:607
msgid "Welcome to Komikku"
msgstr "歡迎來到 Komikku"

#: ../komikku/library/__init__.py:615
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#: ../komikku/library/__init__.py:727
msgid "Failed to update reading status"
msgstr "無法更新閱讀狀態"

#: ../komikku/library/__init__.py:749
msgid "Add New Comic"
msgstr "加入新漫畫"

#: ../komikku/library/__init__.py:779 ../komikku/library/categories_list.py:145
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分類"

#: ../komikku/library/categories_list.py:139
#: ../komikku/servers/bilibili/__init__.py:39
#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:36
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:56
#: ../komikku/servers/webtoon/__init__.py:51
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../komikku/models/database.py:458
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:50
msgid "Complete"
msgstr ""

#: ../komikku/models/database.py:459 ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:76
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:49
msgid "Ongoing"
msgstr ""

#: ../komikku/models/database.py:460
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:51
msgid "Suspended"
msgstr ""

#: ../komikku/models/database.py:461
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:52
msgid "Hiatus"
msgstr ""

#: ../komikku/models/database.py:1246
msgid "Download pending"
msgstr "等待下載"

#: ../komikku/models/database.py:1247
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: ../komikku/models/database.py:1248
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: ../komikku/models/database.py:1249
msgid "Download error"
msgstr "下載錯誤"

#: ../komikku/preferences.py:132
msgid "Clear?"
msgstr "清理？"

#: ../komikku/preferences.py:133
msgid "Are you sure you want to clear chapters cache and database?"
msgstr "確定要清除章節快取與資料庫嗎？"

#: ../komikku/preferences.py:161
msgid "Disable animations?"
msgstr "禁用動書？"

#: ../komikku/preferences.py:162
msgid ""
"Are you sure you want to disable animations?\n"
"\n"
"The gesture navigation in the reader will not work properly anymore."
msgstr ""
"你確定要禁用動畫嗎？\n"
"\n"
"手勢導航將不再可用。"

#: ../komikku/preferences.py:163
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../komikku/preferences.py:580
msgid "User Account"
msgstr "帳戶"

#: ../komikku/preferences.py:588
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../komikku/preferences.py:594
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: ../komikku/preferences.py:598
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../komikku/preferences.py:610
msgid "System keyring service is disabled. Credential cannot be saved."
msgstr "系統金鑰環服務被禁用。無法儲存憑證。"

#: ../komikku/preferences.py:615
msgid ""
"No keyring backends were found to store credential. Use plaintext storage as "
"fallback."
msgstr "沒有金鑰環可用於存取憑證。作為替代使用明文儲存。"

#: ../komikku/preferences.py:620
msgid ""
"No keyring backends were found to store credential. Plaintext storage will "
"be used as fallback."
msgstr "沒有金鑰環可用於存取憑證。作為替代將使用明文儲存。"

#: ../komikku/preferences.py:628
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: ../komikku/reader/__init__.py:327
#, python-brace-format
msgid "Page successfully saved to {0}"
msgstr "成功儲存頁面至 {0}"

#: ../komikku/reader/__init__.py:354
msgid ""
"Failed to save page: missing permission to access the XDG pictures directory"
msgstr "儲存頁面失敗：沒有權限存取 XDG 圖片目錄"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:163
#, python-brace-format
msgid ""
"Failed to sync read progress with server:\n"
"{message}"
msgstr ""
"無法與伺服器同步讀取進度：\n"
"{message}"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:165
msgid "Failed to sync read progress with server"
msgstr "無法與伺服器同步讀取進度"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:432
#: ../komikku/reader/pager/webtoon.py:101
msgid "There is no previous chapter."
msgstr "沒有前一章。"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:434
#: ../komikku/reader/pager/webtoon.py:99
msgid "It was the last chapter."
msgstr "這是最後一章。"

#: ../komikku/reader/pager/__init__.py:598
#: ../komikku/reader/pager/webtoon.py:158
msgid "This chapter is inaccessible."
msgstr "此章節無法訪問。"

#: ../komikku/reader/pager/page.py:267
msgid "Failed to load image"
msgstr "無法載入圖檔"

#: ../komikku/reader/pager/page.py:299
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: ../komikku/servers/bilibili/__init__.py:34
msgid "Price"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/bilibili/__init__.py:35
msgid "Filter by price"
msgstr "按價格過濾"

#: ../komikku/servers/bilibili/__init__.py:40
msgid "Free"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/bilibili/__init__.py:41
msgid "Paid"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:38
msgid "Categories"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:39
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:31
msgid "Filter by types"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:42
msgid "Anthology"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:43
msgid "Doujins"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:44
msgid "Issues"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:45
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:46
msgid "Chapters"
msgstr "章節"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:52
msgid "With Tags"
msgstr "含有標簽"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:53
msgid "Tags to search for"
msgstr "要搜尋的標簽"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:59
msgid "Without Tags"
msgstr "不含有標簽"

#: ../komikku/servers/dynasty/__init__.py:60
msgid "Tags to exclude from search"
msgstr "從搜尋中排除標簽"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:10
msgid "Error: {}"
msgstr "錯誤：{}"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:16
msgid "Local archive is corrupt."
msgstr "本地存檔已損壞。"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:21
msgid "Unable to extract page. Maybe the 'unrar' tool is missing?"
msgstr "無法取出頁面。'unrar' 工具是否缺失？"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:26
msgid "Failed to bypass Cloudflare protection. Please try again."
msgstr "無法繞過 Cloudflare 保護。請再試一次。"

#: ../komikku/servers/exceptions.py:31
msgid "No longer exists."
msgstr "不再存在。"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:59
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:60
msgid "Filter by content ratings"
msgstr "按評分過濾"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:63
msgid "Safe"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:64
msgid "Suggestive"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:65
msgid "Erotica"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:66
msgid "Pornographic"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:72
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:45
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:73
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:46
msgid "Filter by statuses"
msgstr "按狀態過濾"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:77
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:78
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:79
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:53
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:85
msgid "Publication Demographic"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:86
msgid "Filter by publication demographics"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:89
msgid "Shounen"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:90
msgid "Shoujo"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:91
msgid "Josei"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangadex/__init__.py:92
msgid "Seinen"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:31
#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:33
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:30
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:51
#: ../komikku/servers/webtoon/__init__.py:46
msgid "Type"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:32
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:52
#: ../komikku/servers/webtoon/__init__.py:47
msgid "Filter by type"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:37
#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:38
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:34
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:57
msgid "Manga"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:38
msgid "Novel"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:39
#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:43
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:37
msgid "One Shot"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:40
msgid "Doujinshi"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:41
#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:39
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:36
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:58
msgid "Manhwa"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:42
#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:40
#: ../komikku/servers/mangaworld/__init__.py:35
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:59
msgid "Manhua"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangapill/__init__.py:43
msgid "OEL"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:34
msgid "Type of Serie"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:41
msgid "Webtoon"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:42
#: ../komikku/servers/multi/manga_stream.py:60
msgid "Comic"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:44
msgid "Light Novel"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:50
msgid "Age Rating"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:51
msgid "Maturity"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:55
msgid "Without"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/mangatube/__init__.py:56
#, fuzzy
msgid "16+"
msgstr "16+"

#: ../komikku/servers/multi/madara.py:377
#: ../komikku/servers/readmanhwa/__init__.py:44
msgid "NSFW Content"
msgstr "NSFW 內容"

#: ../komikku/servers/multi/madara.py:378
#: ../komikku/servers/readmanhwa/__init__.py:45
msgid "Whether to show manga containing NSFW content"
msgstr "是否要顯示含有 NSFW 元素的漫畫"

#: ../komikku/servers/multi/mangareader.py:102
#, python-brace-format
msgid "Not available in {0} language"
msgstr "於 {0} 語言下不可用"

#: ../komikku/servers/webtoon/__init__.py:52
msgid "Originals"
msgstr ""

#: ../komikku/servers/webtoon/__init__.py:53
msgid "Canvas"
msgstr ""

#: ../komikku/updater.py:100
msgid "Library update completed with errors"
msgstr "書櫃更新已完成，但存在錯誤"

#: ../komikku/updater.py:102
msgid "Library update completed"
msgstr "書櫃更新已完成"

#: ../komikku/updater.py:105
msgid "Update completed with errors"
msgstr "更新已完成，但存在錯誤"

#: ../komikku/updater.py:107
msgid "Update completed"
msgstr "更新已完成"

#: ../komikku/updater.py:111
#, python-brace-format
msgid "{0} successful update"
msgid_plural "{0} successful updates"
msgstr[0] "{0} 個更新已成功"

#: ../komikku/updater.py:112 ../komikku/updater.py:128
#, python-brace-format
msgid "{0} new chapter"
msgid_plural "{0} new chapters"
msgstr[0] "{0} 個新章節"

#: ../komikku/updater.py:114
msgid "No new chapters"
msgstr "沒有新章節"

#: ../komikku/updater.py:117
#, python-brace-format
msgid "{0} update failed"
msgid_plural "{0} updates failed"
msgstr[0] "{0} 個更新失敗"

#: ../komikku/updater.py:152
msgid "Oops, update has failed. Please try again."
msgstr "更新失敗，請再試一次。"

#: ../komikku/updater.py:161
msgid "Library update started"
msgstr "開始更新書櫃"

#: ../komikku/updater.py:163
msgid "Update started"
msgstr "開始更新"

#: ../komikku/utils.py:175
msgid "You are currently offline"
msgstr "你正處於離線狀態"

#: ../komikku/utils.py:191
msgid "No Internet connection, timeout or server down"
msgstr "没有網路連線，超時或是伺服器故障"

#: ../komikku/webview.py:357
msgid "Please complete CAPTCHA"
msgstr "請完成 CAPTCHA 認證"
